【警世】昃臣道8號防線唔可以失守

手足，我係畫《兄弟爬山》個畫師

呢幅畫嘅初步構思係喺出《兄弟爬山》同一日下晝諗到，反反覆覆，係時候完成。畫呢幅畫心情好沉重，一邊畫嘅同時，一邊睇住香港一步一步沉淪落去。今次要畫好多唔想畫嘅人，但只好成全佢哋留喺歷史遺臭萬年。
今日嘅香港好黑暗，但我地唔可以失去希望：

《凌遲》
“Justice in Compromise”

香港人，我地絶無退路。
願榮光歸香港。

文宣隨便用，非商用

ig: @harcourtromanticist

香港人
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

推

神

油畫

一次光復香港運動
將全香港有才華嘅人推晒上水面
成功咗之後一定所有人有空間時間大放光芒
要堅持

Push

想推比Twitter 睇 手足有冇原圖

push

可唔可以用呢啲古典畫作，畫成港版，引起更多外國人共嗚

push push

要做wallpaper

好撚靚

omdb? 乜你仲覺得未失咩

嘩....好勁

辛苦晒

一幅靚得黎帶悲涼既畫作，值得推

死咗好耐，不過有冇聽過置之死地而後生
法治係死咗，變埋喪屍
他日光復香港後先復活

拜見大畫家

可唔可以比多一個正皮

我老婆好鐘意 兄弟爬山張畫

呢幅畫可以第日就放係教科書

嘩依幅畫正到

真

畫得好有意思

多謝你
兄弟爬山張畫都好靚

好靚

香港獨立，唯一出路

差左習近平

想知樓主係用咩顏料，點解真係好似整到文藝復興時期裂裂地嘅質感，btw 真係好勁好勁， 相信呢一幅畫會名留千古，勝利要係我哋嗰邊
同埋你畫咗幾耐

重貼《兄弟爬山》

睇咗兄弟爬山幅畫咁耐竟然唔知道冇follow 你ig我錯了

畫得好靚 但又好可悲

原圖：

Execution of Lady Jane Grey

睇幾多次都
好快可以喺街頭見返手足

好靚！

Btw手足貼咗上redddit HK sub未

IG得千幾like 入去like啦

太西利了

神真正的誕生了

每次見到都好感動

喺後面

Nice work
跪求加血跡落林奠手

巴打 真心佩服你 對上一幅絕對係香港歷史上經典既畫作

推呀

Pish

正到

一睇頹咗

劍之聖女.jpg

好強...

多謝你，好靚

兄弟爬山幅畫作睇親都好感觸

會唔會分享drawing process
留名想學嘢 衫嘅folding畫得好靚

Ching電繪?

絕

有朝一日呢張要掛入終審法院
爬山圖要掛入立法會
警世

好癲 俾我投胎多十次都畫唔出咁高水平

多謝手足

望住幅畫…自自然有想喊既感覺

支持，繼續創作

P 牌推

有冇原圖

香港其實唔係文化沙漠

以為戰術post

畫得好靚

推！

痴撚線靚到

神之畫作

請問有冇高清版本 文宣用

好撚靚又好撚sad

睇完個心那住那住

奇怪一問

左2個黑警高低旁, 而且隻手非物理反手

係咪有意思?

實在太靚

推
好心噏

好高質素

多謝咁多人支持各自努力

一直都係我嘅wallpaper...

原圖將會喺ig公佈

好勁啊

好靚
亦好悲哀

好有意思, push

推先岩

弱弱一問 舊木有咩意思

呢幅真係經典之作

見證神既作品

手足 不如你開個Twitter AC 出Post
我地幫你推上國際

個背影係雜種
好撚正

痴線好撚勁
可唔可以放上Twitter

好靚呀

好鐘意你幅兄弟爬山一直攞嚟做wallpaper

好高質

失守? 係不攻自破 由入面開始爛 點救?

好有深度，背後有個黑影

光復香港後，一定要起博物館。

好想俾正皮

Cls

一個月起碼去一次

blocked

露點

不過藝術作品絕對唔可以ban

如果樓主真係二次創作，建議都係利申下好啲。

好勁

呆左。。

Good

多謝樓豬 真係好勁

幅圖

煲底見

邊個話文宣冇用 多謝樓豬

Push.

高質

運動發覺香港原來好多畫畫/設計好叻嘅人才

靚

bam

將來嘅史書，博物館，都一定會有巴打你嘅傑作

bam.... push！

呢個圖要廣傳，全世界嘅人都要睇

多謝樓主 仲記得當初睇兄弟爬山圖係極震撼

女神都要俾黑警強姦

好撚癲

點解popo手比例咁怪，係咪特登

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

pish

原來係你

Bam

J𠹌左

鳩夠未，張畫幾撚多年

冇用顔料幅畫係digital，畫左都成個月

光復香港之後可以考慮下

原圖稍後ig公佈

靚到
請受小弟一拜

PUSH

Like share follow

嘩好靚

太撚靚

法治⋯⋯⋯

Omdb

😢

神作

好靚又好true

贏左先得

法治淪陷張圖畫得好靚

張圖

加返個OMDB失落表情喺背景就perfect

掌握住一抽鎖匙啲甴大
解鈴還須繫鈴人

高汁

兄弟好波

真警世

好靚
英文名係咪叫：
《Carrie Lam fxxk me up》

twitter呢？

好勁 畫得好好

比條link Twitter

我土

不如你開埋twitter一齊將幅咁好既畫推出國際

好靚，心好痛

推推

揸槍隻手點解角度咁特別

香港嘅文藝復興時代

2014係啟蒙階段，2019開始係成長期

畫神

推 巴打請問有冇linkyg6yk[u]k[/一

但係依張畫如果做文宣既話可能真係被狗咬係有不雅成份...
你知班狗同OMDB唔撚識咩叫藝術

巴打 畫得好靚

手足可唔可以解釋下凌遲幅圖...

OP個著眼點係想香港法制回復翻去到幾多, 而你講緊既係剩翻幾多。即係你覺得法治已死係過程定係結果。

如果你覺係得過程, 咁你要考慮既就係想唔想撥亂反正。而OP 正正就想大家唔好棄守呢個制度。制度一定有缺憾, 差別在於有無人去修正。英國本土法制都千瘡百孔, 但係佢地平民有公民意識, 會不計代價,大大力咁去逼政府修正。人民質素係國家制度完善既一個必要元素。變既過程唔會係尋日100, 今日變左0(除非你講革命); 反之, 亦唔會係由0 突然變成100, 係要一步一步累積。無人知要幾多資源, 幾多時間先會改善, 但係就係有人有心想個制度變好。omdb 用左幾多心力, 有無盡力, 我唔敢講, 但佢起碼有表明想個制度回復。今時今日, 導致香港法制淪陷既原因, 一定唔只佢一個, 而係整個香港。笑佢一個又有咩意思? 當然, 佢實際操作上亦有大量缺憾, 但呢個唔係今次討論重點。係國家機器面前, 無人知有無可能守得住香港法制, 甚至係"香港"。但係,如果有人企出黎擋, 然後失敗左; 咁我地係想更多人企出黎再擋, 定係一味屌條友廢, 呢樣選擇值得深思。

如果你覺得"法治已死"係結果, 咁你大可以咩都唔做, 安份咁活係呢個不公平制度。因為你已經認定左你, 以及所有其他人係呢個死左既制度面前都係無能為力。定係,你覺得呢個千錘百鍊出黎,但唔完美既制度;因為俾賤人掌控,所以你想放棄左佢,想重新建立一個新既? 有咩方向?建立臨時政府, 然後好似中國咁左拼右湊出一個"新制度"?有咩可行建議係即刻做到, 不妨講出黎, 大家討論下。

梳理好自己既諗法後, 往往可以發現其實仲有好多野可以做。你發揮左你最大影響力去追求你心目中既理想結果未? 定還是, 呢個已經係你覺得最理想既結果?

sor lor... 唔識嘛

巴打啲畫真係好靚

嘩屌 咁正嘅喂 推一推先

上面隻白鴿係唔係民主黨
好似唔敢落去打狗咁

上面係老鴿
打緊嘅係許勇武

露點重要粉紅

ban

pushhhhhhhhhhhhhh

睇完有一下起左雞皮 心情好沉重
樓主個兩張作品都好有深度 每個位都有佢嘅隱喻
琴日係ig見到己經覺得好震撼
今日再仔細睇見到畫入面個背影⋯ 好精彩